有冇巴絲記得琴晚警總電梯黑警個名

好似有兩個
一個叫潘xx
一個叫葉xx
我唔記得左 我人搵到佢地個number

推